對下聯

習卒習卒習習卒

頭先茶記聽到有人講，有冇下聯？

維尼維尼維維尼

林奠林奠林林奠